L'Alien, un jeune Hoa à la silhouette svelte et gracieuse, se distingue par ses épaules fines et son corps recouvert de couleurs vives, témoignant de sa nature amicale entre les gigantesques formations de coraux rouges.
